係咪真係死左去仲好

果果

可以咁講